留名者即可免費獲得三個願望

講出嚟就會實現

今晚格劍

留名
想瘋狂幫樓主雪雪雪

屌你得唔得

做人成功
聚好老婆
乘風破浪

thanks
我嘅願望係
1.我有多十個願望
2.其他人嘅願望無效
3.樓主老豆變成一隻有三條撚嘅田雞

正式宣布你嘅願望冇效

留名

身邊所有人 包括家人 情人 朋友 情人嘅家人 朋友嘅家人 一切安好

一個願望就夠了

巴打

突破到樽頸位
知自己做緊咩
親友身體健康

一注獨中六合彩頭獎 最好有一億
無病無痛長命百歲
做中國主席 將中國走向納粹主義

閘住反彈冇回頭

還清卡數
快d買樓
同到最愛一齊行落去

1.親朋好友身體健康長命百歲
2.有個美好嘅人生有車有樓有老公有仔女有穩定收入
3.希望大家嘅願望都成真

Between,樓主係Kinder出奇蛋

聰明啲
家人健康
多啲錢

1.扑到大波女同學一號
2.扑到大波女同學二號
3.同大波女同學一二號玩3p

世界和平
心想事成
更加聰明

身體會快啲好返...
豆豆都要快啲好返...
鋪頭生意會有改善...

香港獨立
中共解體
支那人全滅

1.要多3個願望
2.要多3個願望
3.要多3個願望

1. 有份好工
2. 兩老身體健康
3. 朋友身體健康

1.有健康既身體
2.搵到一個適合對方既情人
3.英文可以有更大既進步

1.我銀行戶口多一億hkd
其他hold住先

一個願望就夠。自己同身邊人永遠都身體健康

21號jupas有ou general nursing offer
一個就夠

身體健康
長命百歲
有用唔完嘅錢

發達

你入到嚟之後可能只會希望來生不要再做nurse

##

至少我而家想做先

1.佢唔再亂諗野
2.發達
3.食唔肥

發達
不再孤獨
都係發達

我好自私

全家身體健康
搵到女朋友
香港冇事

自己家人朋友健康
日日開心快樂
搵到一個互相愛大家會珍惜大家既伴侶

女朋友

自私係正常嘅

第三個

識嘅人全部平安健康
減10公斤肥
香港人團結一心抗共、爭取民主

留名

1.為自己嘅未來做好準備
2.成熟咗之後再有一段美好因緣
3.屋企人平平安安

搵到女朋友
同女朋友結婚
生一個仔一個女

你的願望已經實現了

一個願望：兩老健康長壽

世界和平
民主戰勝極權
身邊嘅人身體健康

1.俾10億港幣我
2.世界和平
3.身體健康

1. 轉到工（好撚想轉換下環境）
2. 搵到女朋友（dry左好撚耐）
3. 希望某個絕左交嘅朋友可以搵返我

加多個：多謝樓主開呢個post，我都祝你願望成真，同埋以上留言咁多位

渣靚車
識到女朋友
身體健康

第一個願望係將我其他兩個願望留比有魄力改變世界既人

巴打有愛

我要女朋友！！！！！

柏豪都冇女？

1, 樓主冇吹水
2, 全世界人都可以喺呢個post留言
3, 心想事成

世界和平
天滅中共
香港鍵角

鍵盤角落

留名
考到消防
同佢結婚
之後過得平淡唔緊要
最緊要開心

1.身體健康乜事乜病乜問題都冇
2.發達
3.屋企人心想事成

1. 高大
2. 靚仔
3. 追到女神

1.同男朋友永遠好似而加咁愛大家
2.中六合彩發達
3.身邊既人平安

樣靚 入到u 出到pool

希望我同女朋友d感情唔會變淡

入到hku nursing
可以25歲前上到樓

lm
1.回到未來
2.屋企人身體健康
3.有洗唔曬既錢

lm

this thread is gay

1. 香港安好
2. 無咁毒
3. first hon

1.你過得幸福就好了
2.變大隻D
3.你能喜歡我

1. 希望前女友真係幸福
2. 可以同幾位真心朋友keep到
3. 識多d人多d活動

盡快搵到相好
一直幸福咁生活

剩低嗰個俾其他人

香港獨立
天滅中共
支那鎖國

1.屋企人身體健康
2.學業順利
3.彌補到犯過既錯

發達
發達後派錢

1.我愛的她也愛我
2.即刻變有錢

3.樓主唔好再on9

我想pass body check

逢賭必贏
身邊嘅人身體健康
香港獨立成功

重視既人身體健康
生活順利
好運連連

身體健康
一帆風順
大富大貴

1. 日後做banker賺大錢
2. 娶好老婆
3. 成真既話祝樓主身體健康

Btw 你到底係咩人 場波準到咁

唔洗再為錢銀煩惱
開開心心過日子

1,所有蟬絕種
2,所有蚊絕種
3,將香港所有女人都變成大波

1.成為有錢人
2.搵到真心朋友
3.自己/其他人身體安好

早日岀pool

1.自己同屋企人同朋友都身體健康，平平安安
2.可以有10億港幣
3.賓周變大

1:家財萬貫
2:身邊人及自己身體健康
3:世界和平

1.希望早日逃離A0
2.千祈咪拍散拖
3.身邊人都健健康康

1.佢做我女朋友
2.逢賭必贏
3.身體健康

1.人類永生，點樣都死唔去
2.人類感覺唔到痛楚
3. 人類唔會再有後代

身體強壯
身邊人健健康康
中六合彩頭獎

1. 中六合彩
2. 老豆老母, 自己同埋身邊人身體健康
3. 生活無憂無慮

有一世都洗唔晒ge錢
有女朋友
父母健康

家人身體健康
自己心理健康
知足常樂

1.超越時空返到2014年1月
2.我識的人都身體健康
3.世界和平

留名
暗瘡同印好返哂
父母身體健康
再要多三個願望

樓主再開波膽post
我all in
齊齊收錢

贏幾千萬做本 繼續滾大佢

一樣

只係想同老母有個屬於自己嘅安樂窩
同埋2個人身體健康

希望我可以搵多d錢
希望我身邊既人身體健康
希望我好快有能力有自己既家

簡單D:
有 1 億港幣
地球冇哂絕症，大家身體健康
做事順順利利

我想番到去9年前姐係2008年

1 香港唔好有民主
2 地產商良心發現
3 屋企人健健康康

1）我同識既人身體健康
2） 我既生意成功賺到桶金
3） 同太太感情永遠咁好

1.賺到大錢
2.身邊人身體健康
3.搵到自己嘅事業方向

家人朋友身體健康
香港獨立
中六合彩金多寶

1個就夠，我想中澳洲樂透

1）想同Ex復合
2）家人身體健康
3）中六合彩金多寶

可以令我人生有目標啲 開心啲

依家個人唔知做緊乜

1.屋企人身體健康
2.我早日搵到穩定工作
3.香港獨立

希望比我撞返佢

1.結婚
2.買樓
3.身體健康

1.全家身體健康
2.搵到女朋友
3.未來工作順利

億萬富翁
身體健康
勁多女屌

1. 發達
2. 白頭到老
3. 大家健康

1. 一家生活美滿幸福
2. 識嘅所有人身體健康
3. 一注獨中六合彩頭獎，三年內上岸移民返出生地

1）我淨係想要1萬蚊解決生活問題

留名
1. 身體健康
2. 搵到女朋友
3. 搵到好工

有女
屋企人長命百歲
發達

身體健康
賺到錢
一切順利

贏大錢
食好野
有個好女友

睇完隔離個post, 樓主好波
我要求唔高唔洗即刻跌幾百萬落黎或姐月薪十皮

1. 月薪可以快d上到25k up
2. 溝到個好女仔
3. 快d有自己既私家車

復合行到尾
返工唔係伏
生活愈黎愈好玩

Lm希望前度搵番我 一個就夠了

身體健康 自己 屋企人 女朋友

自己同身邊既人身體健康
財運亨通
同樓主一樣可以穿梭時空

1.任意穿越時空
2.學好英文
3.做人認真d

身體健康
贏大錢
溝到好女仔

娶靚老婆
全屋人健康
精神

一筆大橫財
全家健康
香港獨立

發達唔洗撈
屋企人健康
女朋友健康

希望可以快d還哂d債 最好中個六合彩三獎就夠....

願望一個就夠

世界和平

搵到首期 唔洗再為住煩惱
好可卑 但最貼身 樓主幫幫手

留名
Ex翻嚟我身邊
Ex翻嚟我身邊
Ex翻嚟我身邊

屋企人同自己健康平安就夠

屋企人身體健康
同女朋友開開心心
搵到大錢

1. 工作順利
2. 橫財
3. 愛情順利

1.一大筆橫財，大到可以一直唔洗返工
2.做人做事可以順風順水
3.我同我愛嘅人一世都可以平平安安

1.爸媽身體好
2.供斷層樓，車
3.夠錢結婚買樓

現實版fallout

所有人身體健康
希望賺到錢養屋企人

1. 希望可以中至少二千萬獎金
2. 全家人身體健康
3. 女朋友快啲好返

1財運亨通
2身體健康
3事事順利

同到自己鐘意既人一齊
身邊既人同埋樓主身體健康
世界和平

1 . 全家身體健康
2.搵到份岩自己既工

1.) 全屋企人身體健康，唔會受病魔困擾。
2.）
3.）

諗到再講

下次跟到樓主買波發橫財
媽媽健康冇再有大病
同男朋友一直sweet落去

阿爸阿媽身體健康 最少陪多我十年

天滅中共

第三個諗唔到啦

我想回到過去

搵到自己心儀工作
屋企人同自己身體健康
儲到錢

1)依個post所有願望都唔會實現

快d還晒錢
工作順利
感情幸福快樂

1）變靚
2）有錢

身體健康
發過豬頭
d女多到食唔晒
等食女

1. 同而家女朋友可以繼續幸福地起下去
2. 父母，朋友都身體健康
3. 發達，有錢買樓

1.還清十幾萬債
2.母親 女朋友 自己身體健康
3.同女朋友幸福地白頭到老

點解要係有三條撚嘅田雞

1.佢會做我女朋友
2.發達
3.天滅中共

1.天滅中共
2.天滅中共
3.天滅中共

想要一個女朋友

希望可以發達
自己身邊嘅人同自己身體健康同埋買到樓

1.依家嘅女朋友可以做我嘅終生伴侶
2.呀爸呀媽長命百歲
3.自己個病會好得番

1.想輕鬆買到樓
2.流動資金2百萬or 生活無憂
3.家人身體健康

1. 家人身體健康
2.下年收到我想收嘅offer
3.搵到個可以一直行落去嘅人

1.變到好有錢
2.身體上既問題可以解決到
3.家人健康

要錢要女人要健康

1. 家人朋友身體健康，正正常常有飯食有屋住有衫着直到善終
2. 中六合彩，唔使太多，一百萬就夠我供自己同女朋友出國讀書

1.全家加女朋友身體健康
2. 兩年內上樓
3. 穩定而家呢份工

多謝樓主

一個夠
想即刻有錢夠退休

大富大貴
屋企人身體健康
兩個就夠

屋企人健康
發達
樓主安好

唔洗每個月度住度住咁洗錢
屋企人身體健康
搵到一個我愛佢，佢又愛我嘅伴侶

1.屋企人健康長壽
2.同女朋友長長久久 白頭到老
3.變到好撚柒有錢

1. 屋企人身體健康
2. 快的發達
3. 同女朋友白頭到老

1. 消滅中國
2. 家人(包括狗仔)身體健康
3. 諗唔到

中六合彩

屋企人朋友都心想事成
識到真心朋友
生活唔好再咁苦悶

全家身體健康
全家身體健康
全家身體健康

全家身體健康
搵個唔係港女女友
事業有成

屋企人身體健康
音樂路順利
有知己好友一齊開開心心

1.追到女神
2.世界和平
3.人人幸福

中頭獎買到樓 身邊既人身體健康幸福快樂

有自己既家
屋企人同貓仔健康
搵到一份穩定自己鍾意既工

1。番到去中五升中六既暑假
2。番到去中五升中六既暑假
3。番到去中五升中六既暑假

希望可以loop 多幾次，等我唔會唔捨得你

1.求姻緣運
2.屋企人朋友開心快樂
3.世界和平

洗唔晒既錢
身體健康
仲有個留返先

以後生活順風順水
全家健康
工作順利

im

想中六合彩 頭獎聽日

希望我識既人身體健康就夠了

同女朋友買到樓結婚
同女朋友幸福快樂
要達成以上目標要樓主放多場重心

我要女朋友同返我一齊

Lau Ming

出pool
0700上400蚊
賭咩贏咩

心想事成
萬事如意

想有小康之家

醫術精進
自己、親友平安喜樂
變得大隻

係就好

三級跳

身體健康

女神會鐘意我

年底結婚
中下期六合彩
家人及女友家人健康

係到搵到野做
身體健康
全部人少d 戾氣

1.全家人身體健康
2.有安樂餐飯食
3.可以同鍾意嘅人白頭到老

屋企人健康
25歲前中一次六合彩頭獎
揾到個理想好老婆

謝樓主

留名
帶住記憶變返十歲
一世身心安寧

得到樓主秘密
中六合彩
我愛的人愛我

留名
希望屋企人朋友男朋友自己身體健康 平平安安..
哩幾年身邊嘅人同自己都好多病痛 發現身體健康先係重要

揾到最想做既工
同k小姐一齊返
身邊人身體健康

一個夠 想佢理我

無煩惱
心想事成
全家人身體健康

有好多好多錢

有愛因斯坦咁聰明

我要我要 我要健康

中六合彩頭獎
身邊嘅人健康快樂
世界和平

想要好多錢

一個就夠 屋企人健康

多謝樓主

我覺得好既事就會實現

同女朋友白頭到老
搵多d錢
中一次六合彩

1. 下年考到ao
2. 全家都好幸福
3. 世界和平

1.將港幣對人民幣 改成$100對$480

2.中國股市 樓市 立即泡沫爆破

3.俾多6個願望

1.全家都身體健康
2.成為少年富豪
3.搵到個好女友做埋我老婆

識彈結他
識彈琴
有10億港幣

想要錢 唔使好多 夠買樓就夠

洗唔晒既錢
自己同身邊既人都好健康
淨低未諗到。

有5億身家
同現任女朋友結婚
大家都身體健康 長命百歲

有屬於自己嘅事業，落腳地
女友同家人朋友身體健康
小康之家就夠

拍拖
lol rk連贏
學業進步

中六合彩
同女朋友結婚
移民台灣過廢青生活

1) 世界和平
2) 我愛既人同愛我既人 個個都身體健康 開開心心
3) 我早日搵到真命天子 有幸福既生活

留明
1個願望 大家都好幸福

鐘意嘅人會同到我一齊

我只想帶住現有記憶回到15年前

1. 活得開心
2. 另一半愛我更多
3. 自由

短10年命都制